Had ik gegeven Het onschuldige hart van Joe heeft geen enkele reden om instinctief te voelen wat ik heb sterker, zijn greep op mij zou zwakker zijn en dat hij beter zou zijn los het op tijd en laat me gaan, voordat ik mezelf weggeplukt?
